降頭報應大定養鬼仔報應大

如題

降頭

問人

點解咁講

實質有咩報應

落係自己度

假設你信，你點解唔問大師

鬼仔，因為收藏屍體組織犯法，報應係可能比人拉

邊位大師😂

你會知你會遇到 問問問